［急］求教網上捉姦

有gmail同電話號碼
可以點樣起佢底
---------------------------------------------------
求你哋幫幫我，只想要一個真相去死心
唔會做不道德既事

thz, 我search唔到Facebook
反而搵到個private ig, 有名

用wechat search電話

thanks Ching, 搵到 但冇相 得名

多謝 暫時有
- 英文名拼音
- 英文名
- 電話號碼
- email
- ig account (private)
- WeChat account (空白)

你想點捉姦

只係想知佢地既關係... 因為我見佢地住過2次酒店, 唔知係frd定係爆房...

佢地係朋友去爆房

跟蹤得唔得想點 網上 捉姦 人地搞完會放上網咩

多謝 我會冷靜少少跟住搵

好迷惘 唔想繼續比佢當扯線公仔 想知真相

點解唔直接爆佢一鑊或者check佢電話

清醒啦 唔好呃自己啦 無謂為左件垃圾浪費時間精神 仔死仔還在 最緊要自愛 自己都唔愛自己 who fucking care？

同佢講分手 睇佢有咩反應

我都知呢個道理 只係我好想要個理由去死心

爆房一齊傾心事姐

而家理由唔夠充分咩？

LinkedIn check 咗未?

你覺得需要這個理由 正正是因為沉溺與迷失於這段關係 當你走出這個圈 離開那屋子 看看這世界 高山海洋 人來人往 回想起現在 you don't fucking care！

已攤牌 佢認左... 多謝大家 我會努力

加油

加油啊

欣賞你的勇敢 坦誠面對事實很重要 接受自己的遭遇 慶幸醒覺得早 多少人浪費多少年月 多少汗水換來多少淚水 要好好愛自己呀

咁快手半日搞掂

唔洗搵lu 已攤牌
原來一路以來我只係佢其中一件玩具
玩都不特止 仲要唔係得我一件
我被人玩夠

老實講，用得交友app真係要超級小心同帶眼識人，佢可以咁易就識到你，亦都可以隨時識到無限條女
唔係個個都狗公，但好多好多都係狗公想一夜情/SP

係我諗得太單純, 以為佢d甜頭係愛我
依家諗返 佢可以咁氹我 就可以同樣氹其他人
唉 好嬲自己傻咁耐

係咪話拍左半年？都唔係好耐，人生點都要遇到仆街，當買個教訓

洗唔洗安慰吓你？

可能佢係第三者呢

Body check

巴打

放棄啦巴打，襯得半年貨仔，佢都上得酒店你都無謂呃自己